點解好似有咁多異世界穿越嘅動漫？都冇異世界穿越嘅h漫？

印象中依個題材嘅h漫真係好少，只係睇個一套女主係魔法師同隻貓穿越過黎，之後瘋狂同男主啪啪啪回復魔力打怪

直線求h漫
google平行天堂

留名

依套真係好撚膠 睇完都冇沖動想打j

未就係我講個套囉 仲有好多冇其他貨？

問黑鐵sir

反而想問點解整原創h動唔特登畫/畫似d表界當紅嘅j角 五十鈴 川神舞果d 3d就見過
h漫j都都係j個樣
係咪如果出會比人告到仆街

你想睇未睇同人囉 不過得個二三十頁 真係狗也不屌

做咩鳩負評我？

黑之上班族

極黑正好多

水龍敬好似有套新野講異世界叫雞

極黑我都唔會歸類做h漫
平行天堂就係啦

異世界風流記
作者：
水龍敬
ブッチャーU
ムンムン

同人出動畫我實比錢買

等睇承繼作者神級結局

今朝先睇左本

名plz

呢套正野，睇開小說連載
有叫雞有巨型機械人
主角屈得嚟又只係悠閒生活
唔會全部講晒主角，閒角都有唔少戲份
而且唔係賣後宮淨叫雞
d雞又真係打份工咁唔會上身
最特別係裡面做雞做鴨係高尚職業
老婆女出晒去做都無問題

(C93) [弥美津峠 (鳳まひろ)] 僕の異世界ハーレム

之前c93立花仲都有本

蘭斯h動

Watched